林鄭成個記者都冇交代台灣殺人案處理方法

你成個記者會就係咁係度提初心，
怕你既初心冇立足之地，
但又唔交代陳同佳係台灣殺害女友未移交解決方法，
你開個記者招待會高高在上既態度，
口不擇言，仲唔解決個問題，完全為左減少聽日出黎行既人。
你個初心原來就係送中，完全冇放條女被殺既事上心。
你仲唔用日落條款即時移交，包庇殺人人渣，
你好意思提初心?
面對台灣記者發問仲話而家已經冇辦法移交
有冇諗過係你係都要搞咁多野，
唔用日落條款一次性移交，故意放生罪犯！